A 卡打機8x 幾度係咪正常

用緊rx480 打pubg 長期keep 住8x 幾度 係咪正？fps keep 住有都有60以上 平時上網唔打機都6x~7x 度 有無巴打用A 卡都係咁？

咩牌子？你機箱通風好差？

公板480
機箱唔熱 得機背係咁噴熱氣
cpu 都係5x 度左右

a卡火爐 正常喔

點睇都唔正常喎 有冇試過開100% display card風扇睇下個溫度落唔落到去

公版480 等燒mb啦

80度根本未算熱
好多卡個auto fan嘅target temp.都係90度

我N卡 preset auto fan 60度喎

係咪因為公板先係咁

講緊keep住個溫度under 90喎

我全部都較auto
收工番屋企試下

機箱入面完全唔熱 仲有啲涼
係機背display card 位出熱風

有無巴打都係用緊尼張公板480?

之次用藍寶nitro+ 470 都興興地
公版可能真係閒閒地 8 90

公版

而且2年後燒左 燒鳩埋我塊板
換左asus strix 1060

rx480 正常好鬼熱

所以引擎散都係會好熱
信仰定涼爽

inno gtx 970 食雞85度

480係for冬天用

Fps99 GPU使用率100％
CPU仲8x％
散熱差少少，係咁既溫度吧

尼個真

而家VGA 炒貴晒，就住用

我都用緊480
待機40～度
Pubg80-90度

【RX480/470/560 GTX1060/970/760/670/660Ti显卡散热器 铜底双风扇】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥3Tvk0qrmOGU￥后打开👉手淘👈

想問買個返來換會唔會壓到落去70-80度

巴打都係公板480???
用尼啲驚整壞張野

巴打點解轉？

pubg 我得後處理同檢視距離較中，其他都較低 gpu 用到100% 同8x 度 係咪正常。？

垃圾囉唔通對佢有感情

有啲後悔嗰時唔等1060出

咁樣較可以降番低個溫度， 但有無問題，會啊借lag 咗？

我部礦機都唔過七十度...

講到n卡識制冷咁

何止識製冷，個電費錶仲識掉轉行

玩咩game 全開？

用緊r9 390 ，好彩機底有風扇位，裝把抽入，直吹vga

重點係fps，唔限fps你調乜都係GPU 100%，咁溫度咪就係咁。
除非你個mon係電競144Hz，唔係既話開番個垂直同步吧。
溫度8x我個人覺得熱咗啲，不過還可接受
可惜我用開N卡，用software調整，過70度就風扇全速，從來冇超過75度。

我張rx480 打機都唔過70度

公版嗰種Turbine式唯一好處係減少機箱積住啲廢熱, 熱氣射出箱外面
但係又嘈, 對gpu嚟講降溫效果又差

N卡一樣熱
full load 70-8x度
全速風扇就鬼咁嘈
解決方法只有上水
上完水full load 唔超過6x度

上水係勁爽

張垃圾inno3d 燒到91度

上完水相同loading 都係大概60度左右

用緊144hz mon 風扇較到3xxx 幾轉可以壓番落去7x幾度，不過就好嘈

巴打係公板?

no 呢張

已經係msi gaming 嚟

yes

非公打pubg 70

ROG RX580 3風扇壓都有成60幾度 最高70幾
8x 可以執下對流

如果真係擔心太熱的話真係唯有上水

可能我機箱放得太多嘢，通風無乜用

但我又覺得如果480之類叫你用G12 同X42又唔太合符成本效益

夠膽去買淘寶買幾百蚊的一体水冷 但唔保證佢唔爆炸或漏水

無得執 張卡係得個窩輪排氣出去,，機箱入面幾通風都無用
打機係得張卡去到8x度，cpu 底板都係得5x度左右

仆街 上完淘寶搵完嘢就打咗殘體字

唔敢試

拆風扇上水類似呢d

拆開後：

上完G12,X42後：

而家個主機放檯面，下下噴啲8x幾度嘅熱風 真係會出事
btw thx巴打，我研究下條 link 先

嗱，我就用NZXT G12 同X42

成本around 1200左右

值唔值你自己考慮

淘寶嘢我唔包保無事

我本身睇緊係因為我仲有一張display card 想上埋水

但機箱限制睇落塞唔入多一隻X42 （水冷頭似頂火牛）

你有咩結果不妨話返我知，睇吓我有無得將二號咭都上埋水

巴打 諗諗下我都有啲興趣買，但唔知效果點，想問下有無其他巴打好似我咁改張顯卡

我嗰張未試過超過70度

無問題 以前張卡好似你差唔多熱
壞其他野 換埋電腦張卡都未壞

你都要睇吓你本身底板，機箱裝唔裝到先得

以我為例，本身cpu 已經用緊240 大排佔用咗機箱前面兩個入風口

display card 水冷要佔用機頂個140 風扇口先得，但因為底板vrm 太巨又頂風扇，結果風扇要裝機箱外

另外你又要睇你隻水冷要唔要插乜usb 控速

我底板得一個internal usb 2.0 9針頭，但俾cpu水冷用咗，結果要買3.0 19針轉去俾gpu水冷控速用

建議你做多d研究先好出手，好在我係出面搵人砌，所有問題都有人幫我解決

但佢條淘寶link 好似唔係水冷，靜係換咗兩個直吹風扇係display card 上面，唔係就咁裝上走張卡就得咩？ 想問咁樣大唔大問題？ sor 真係唔識

裝雙風扇應該好過你原本blower 設計，但你預咗唔會改善好多

上水先大改善

有無諗過賣咗張咭佢，再換過張？ 費事煩

睇錯你條link以為你上水

雙風扇應該有幫助，同埋熱風唔會直吹出嚟

應該唔會換住，買咗而家個張2年味到 , 同無budget 上1070, 除咗張卡好q 熱之外都無咩大問題，運作正常，上水冷應該都唔會，一來唔太識，二來都唔平，無謂投資咁多係張480到 所以想睇下換直風風扇壓唔壓到落去

換囉，你有無信心先？

雖則睇落唔太難

睇條link 嘅圖好似就咁拆鏍絲拎走原先個風扇，然後就咁裝個風扇上去

咁都應該要落散熱膏，亦要肯定佢散熱板貼實得嚟又唔好上鑼絲扭爆塊板，都唔係完全零技巧的

係 得一個轉個款

張卡真係熱到on99 我考慮緊買你條link 個款風扇 裝落去

唔該曬巴打 連登有愛